今個月內手指甲都會係武器

下個月頭髮都係武器

個胸一早係啦

好有監獄風雲Feel

牙刷

四肢健全經已係大殺力武器